(突發)著名EDM音樂人ZEDD被中國封殺!!

傷透14億人民玻璃心

真係痴撚線

新火頭

抵我咁撚鍾意你

Zedd 係德國籍，順勢connect 埋德國

左膠都得罪埋

今朝都睇到佢ig
Zedd

繼續commect 全球
中共，黑警 狗官要全部清算

正呀 支那人繼續啦
睇下你地幾時支爆

幫樓主補link 請手足入去瘋狂retweet貼吓文宣講吓#Chinazi 有幾賤格

好快得返支那人自己打飛機

成個EDM近來得Alan walker上海show
alan walker已經奶共多年
吹雞開新戰線有冇諗頭

Alan walker前排先幫隻垃圾pubg mobile做宣傳

雖然佢呢幾年d歌轉哂形 true colors時代先係最正

Martin仔最撚正

煲大煲大

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

對抗警暴，1011 十八區開花

Glass heart China, 每日擴大戰線

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

推

國家面前無電音

大陸好多電音藝人架
雖然我一個都講唔出

Push

唱歌後期Auto tune？

用錢打入dj mag top 100就有

以後要睇翻版

屌

繼續越搞越大

like and retweet

ban 埋呢3個

好癡線比個like都舉報

美國戰線 爆晒
係時候轉場去歐洲

屌你個Steve aoki

Bam咗仲好
好懷疑支收入佔幾多 用慣翻版咁耐

好靚仔

支那就黎單機

抵我成日聽你

屌佢老母，好意思收人7舊水...

笑到停唔到

我都係，Aoki個樣笑到我肚痛